# Ingenieria de Software 2

Este repositorio tendra solo los commits de la parte frontend que nos falto terminar el semestre anterior, ya que la parte backend ya esta finaliza y con el ok de los tutores


Integrantes
- Marcos Martinez 
- Gianina Garcia 